玩Laser筆同送頭無分別，求求手足唔好再玩。

一用就惹到班狗發癲，二來暴露自己位置，三來又唔係有實質攻擊力。

Laser筆本來害鳩自己，為乜？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

無問題既, 佢地識走...但係唔夠跑..

撚狗

唔會比人拉果啲叫撚狗
會比人拉係比狗撚,分清楚

我明，我指前線心態

唔係分化，最慘係後面撚狗，前線當災

推